『請廣傳』康文署 健身室既電視機

各位巴打/絲打

康文署健身室既電視 一直都係播 cctvb

而康文署既條例有寫明，當全部健身室使用者一致同意時可以轉台

請各位廣傳

師兄係邊間？
我將軍澳果邊 仲係cctvb

新西人 去過2間都係播CCTVB